仲支唔支持牙trump?

對佢好撚失望 唔會再投佢

收皮啦，少你一票唔少，你唔投大撚把連登手足投，下屆連任唔到我切

佢放生中國

你有得投咩